維方方向開始有人潮

請各位係呢個post留名：

69遊行有任何需要記得上連登
須知整合&解答、即時情報交換區

咁撚早？